聽日是唔是罷工？

正評 罷
負評 不罷

昨日於「守護香港」集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及水喉通，今日黑社會立即出動，以木棍藤條襲擊香港市民。

全城罷買經濟日報包括集團旗下任何出版物

經濟日報旗下刊物

媒體

晴報
U 周刊
e-zone
iMoney 智富雜誌
經濟日報出版社
香港經濟日報-校園
泰業印刷

財經通訊社、資訊及軟件

經濟通
交易通
環富通
經濟地產庫 (EPRC)

招聘廣告及培訓

CTgoodjobs
經濟商學院

優質生活網站

樂本‧健
U Lifestyle
U Travel
HK 港生活
U Food
U Beauty

不分化不割蓆不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

push

罷工既覆一覆睇下有無人呀唔該

推

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷